前akb47&聲優佐藤亜美菜老公為動畫製作公司員工,你願做動畫製作公司員工有溝女機會定唔做

做

咪搞/唔願/no/etc.

佐藤は14年5月にAKB48を卒業し、声優に転身。15年には人気ゲームのアニメ版「アイドルマスターシンデレラガールズ」で橘ありす役に抜擢された。人気アニメ「プリキュア」シリーズの最新作などでも主役クラスを務めている。

佐藤の結婚相手はアニメ制作会社に勤める30代男性。

週刊文春デジタルの取材に対し
佐藤の所属事務所は「取材していただいた通り、事実です」と認めた。

打錯48先岩